旅行搭飛機 打算backpack, 但7kg handcarry 係捉得好嬴?

正常都好難唔過 香港個程就應該ok 上次搭阿聯油都冇理
但D內陸機 可能呢樣個樣 屈9你錢

捉得好嚴

backpack照寄艙咪得

唔超重都超size啦

自己超重仲話人屈鳩你錢
驚既咪買個大袋孭哂啲野上身

無錢就咪撚學人去旅行
幾百蚊都想慳 就留喺香港啦

又話好難唔過
又話屈鳩你錢
知唔知屈字點解

唔該你唔好離開香港, 影衰晒

你以為backpack就唔洗寄倉？